{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054420",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 헤아림펜션"
    },
    "text": "ペンションは海が目の前に位置し、全客室はオーシャンビューをご用意しております。 個別スパ、プール、トランポリン、プレイルームも備えています。 ペンションは盈徳ズワイガニの正しい水産と一緒に運営されており、車で訪問する際には慶尚北道盈徳郡江口面下渚里15-1で検索して訪問してください。 ペンションでは盈徳ズワイガニを販売しており、イベントでペンションを予約したお客様に特別割引価格で販売しており、宅配便のテイクアウトも可能です。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 送迎は不可能で、バーベキューは炭とグリルを利用して2~5人基準は30,000ウォン、6~10人基準は40,000ウォンです。 炭と焼き網は無限に提供され、幼児の基準は最大人数を超えることはできません。 客室情報は203、303、503号にはジェットスパが利用でき、入浴剤は使用できません。 洗面用具としてはシャンプー、ボディソープ、使い捨て石鹸/歯磨き粉/歯ブラシが提供されます。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットの出入りはできません。 その他の施設としては、プレイルーム(トランポリン、キッズプレイルーム)があり、入室以降~午後11時まで無料で利用できます。 再考できる施設としてはバーベキュー場、駐車可能、キッズファミリー、海水浴場近くなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "慶尚北道盈徳郡江口面下渚里15-1で検索して訪問してください。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューをご用意しております。個別スパ、プール、トランポリン、プレイルームも備えています。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは何を販売していますか？",
            "answer": "ペンションでは盈徳ズワイガニを販売しており、イベントでペンションを予約したお客様に特別割引価格で販売しており、宅配便のテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2~5人基準は30,000ウォン、6~10人基準は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "203、303、503号にはジェットスパが利用でき、入浴剤は使用できません。洗面用具としてはシャンプー、ボディソープ、使い捨て石鹸/歯磨き粉/歯ブラシが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場、駐車場、キッズファミリー、海水浴場近くなどの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 439
    }
}